好想將台灣今次分港澳人士既方法向世界宣傳

今次台灣限制有中國戶籍aka大陸新移民入境
但純港澳居民唔限
蔡英文修既港澳條例真係好正

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務